【請廣傳】今朝商台非常感動嘅phone in

凌晨聽到喊晒口
快啲share俾屋企人

推

share

今朝已經喊左

聽左一分鐘已經喊左
推

Push
希望多啲上年紀嘅人可以聽下

聽篇聲明真係喊到仆街

屌段段都。。。。

agger推

push

聽到好sad

share晒比屋企 親戚谷

好，俾多啲人知道

仆你個街講得好！

今次真係feel到香港人開始不分化 不割蓆
連民陣都唔割既時候, 香港人可唔可以堅持落去行埋烈士個份

Push

如果屋企人係個姨姨咁識分析就好

各位加油

直播有聽

喊咗

成個PHONE IN 全部都係撐反送中
唔好再講乜乜乜失民意!

點解呢一代要背負咁多野
睇唔到出路既未來
抱住斷送自己人生既覺悟
去為一個養育自己既地方

所有同一理念既人
多謝你地，無論成敗與否
我地一路同行。

未聽已經喊晒口今晚好多人都訓唔到...

[長文]眼淚的意義

推

大家加油

聽到好感動

講到好撚入肉

屌你老母

仲有好多人明白我地㗎大家要堅持唔好放棄

推 勿放棄

年輕人們，你哋好偉大，好無私咁奮鬥！我哋知，我哋睇到，我哋終於感受到！你哋做佐好多喇，體力同心力都好需要休息一下，為佐行更遠嘅路，應承我哋，同我哋一齊同行！

喊到收唔到聲 大家加油

睇到好唔開心 好感動
點解會咁
點解年輕人要承受咁多嘢

真正愛香港 係呢班年輕人 聽到喊哂

真係喊撚左

加油

些左

聽到喊

推
聽到喊

晨早流流搞喊人
聽到好撚心酸

班仆街仲話人收錢出黎..
日以繼夜夜以繼日咁坐啊大佬
你班癈老癈中番工都冇咁勤力啦

衝立會暴力？有冇死人有冇傷人啊？
但柒婆迫死左3個人 係啊佢冇用physical既 暴力啊 但political既暴力 唔係暴力啊？

push 輿論戰要繼續

p

去到今時今日，仲睇唔清現實嘅人可能永遠做唔到我哋同路人
藍絲又好和理非又好

係，根本己經唔使理咩民唔民意
因為民意一直係度

好撚想喊

推推推

打電話上電台呢個文宣真係做得好好。
good job!

忍唔到 喺巴士喊到仆街...

講得實在太好, 會唔會巴絲打可以將對話內容翻譯成英字字幕, 俾全世界理解一下香港人真正嘅感受.

喊左

喊左了

聽到好心酸

發夢, 拎起武器吧!
光復香港, 時代革命!

可以睇埋留言
多左好多人明

一樣

要廣傳 , 用網絡傳開去

好感動

推 ，聽完好想喊

有冇英文/外語 巴絲

可以以 英文/外語 配音 令依條片可以畀世界知道 ?

一早要人流馬尿

推
第一句講絕望呢個字已經喊出黎
因為真係好絕望
（發夢自己曾經係前線大家一齊走個下真係會好驚走唔晒）

真係聽到喊
個個講野有文有路
遠比起呢個政府既人，撐警既人理性有文化

喂，個啲支持送中個啲廢老去左邊到？我又想睇下你地有咩高見。

唔敢聽哂 聽到兩位既意見已經開始落淚

男人老狗喺巴士喊到仆街

聽到最尾

有個 70 後既自白

快d send俾屋企中立/偏黃人士

即刻對三塊玻璃有新睇法

我就是成功既例子

搭枱食早餐聽
一路食一路叫自己忍住唔好喊

聽到喊曬

好開心聽到上一輩人嘅支持 其實有好多上一輩唔識用電腦手機 只係睇tvb 接收過濾咗嘅資訊 人講乜佢又跟住講 但我地係可以幫佢地 俾佢地睇翻冇被篩選嘅片段 呈現翻事情嘅全面俾佢地睇 唔好因爲覺得有人咁做而自己唔做 唔好覺得冇用而唔做

救命 又搞喊人

推 返工聽到想喊

Lm

屌，好彩冇人睇到我喊

香港加油

香港人加油 民意係我地到

佢地打爛塊玻璃
就算個行為你唔同意 行為上係暴力
但你唔可以分割佢地
因為大家都係同一條路
要包容佢地
講得好岩 點解2019香港人先明

琴晚失眠，一直喺度睇返71遊行之後嘅事。
包括反界回應同埋琴晚凌晨有警察上門拉人嘅事。

相信大家都係差唔多嘅心情，We connect。

聽到喊死

香港點解去到呢個地步

聽到第二段已經忍唔住爆喊

痾緊屎去聽，聽到鼻酸酸，最慘係最後痾唔出

英文不才 可能會幫到少少
有無巴絲一齊快樂翻譯

lm

留

玻璃同牆只是死物，香港人就譴責示威者
烈士死了，又唔去譴責政府？
死物竟然比人命珍貴？醒啊！香港人！

不才+1
留名幫手翻英文

琴日朝一返到去就聽到幾個同事圍埋講話好最力 成件事over咗

即刻行埋去問佢地 爆幾塊玻璃 塗鴉有幾暴力？？
你唔話林鄭殺咗3個年輕人暴力？

一路搭車一路喊

喊到on9仔咁...

強力推

等我返公司坐定定開始

認同大家都好絕望

幾點可以phonein
我想打上去叫港島人士幫幫手留意話會跳樓個位手足
好多人係出面搵緊佢 希望佢唔好跳

除左感動 仲好心痛

男人老狗，咁大個人
條片睇左一次又一次，喊左一次又一次
香港加油

喊ed

最後好感動

係巴士聽到流晒眼淚

4條人命都比唔上你既玻璃 你既光環
你爛左塊玻璃可以補返
4條人命無左你點比戰友屋企人

唔得 真係要share俾屋企嗰兩個睇

完全同意，年輕人明明是雞蛋，毒蛾比卡超佢班高層夾埋建制同黑警就真係又over又暴力！

喊住聽曬

好癲
中左我心聲

多謝多謝喺電台上願意理解我哋嘅大人，同幫我哋講出心聲嘅同路人

返緊工,唔敢聽.我驚我會

其實都有好多挑通眼眉既長輩,話唔定佢地比我地更痛苦因為身邊一定大部份朋友都係奶共/藍底

屌 篇宣言聽到勁想喊

大家加油，唔好放棄

聽到好灰 果種無力感真係好辛苦

些牙

大家加油！香港人

以前香港大部分人都同武力抗爭畫清界線 但依家已經俾個政府逼到冇人會再堅持和理非

講得好好 最暴力既係漠視人命 漠視民意既政府

比更多人聽到我地嘅聲音

篇聲明

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

喊到

喺車聽到爭啲破防

不推不是人

聽到喊左

我send咗俾兩老睇 首先佢哋應該無睇到 我話我期望佢哋認同 但希望佢哋支持我嘅立場同行為
有腦啲嗰個婉轉避開討論
無腦嗰個已經話我好唔冷靜 係咪要全家一齊出嚟先叫好

少少意見：無腦嗰啲長輩你唔好期望會打動到佢 用有位巴打嘅提議 紅過佢
有腦嗰啲 你哋加油拉佢入自己立場

根本入心入肺

一定要share比人睇

感人到死

推呀

推！

香港大部分人都有獨立思考能力
奈何執政都係少數派

好想黃女士做我阿媽
聽到佢已經聽唔到落去 喊左出嚟
一個咁明白事理嘅女士 祝你身體健康

琴日聽live真係眼濕濕
原本以為經過前晚既事會失民意
聽完之後覺得我地更團結！個個阿姨講得岩！
香港人係睇得好清楚

因為互聯網的普及，活在自由社會才能分辨真假是非，年輕人及正義之人是不要活在共產政權下，這次是不自由 毋寧死。

呢d真係人話

Push
搭地鐵聽撚到想喊

搭巴士聽忍喊忍得好辛苦

聽到眼濕濕

推.聽到5分幾頂唔順

聽完好sad
不分割
一直係呢次既重要因素

人性既光輝真係好美麗

全部都講得好好,
岩晒比D發緊夢唔知做乜既政治冷感香港人聽.

推
手足加油

唉 希望快啲搞掂政府

坐坐下小巴係咁喊呀

悲哀，哭訴，無奈，出曬黎，唉

奇招或可保露臉面義士#2

[突發][十萬火急] 金鐘要人！！！

881 而家live 重播緊

實有啲仆街話係收咗錢先打上去
一係就俾人煽動

希望大家唔好割

我地要一齊贏

絕望＋心痛地推

好對唔住班細路，要佢哋咁細個就承受咁多

大家真係唔好割，我哋係同一條船，一定要抗爭到底

原來仲有明事理既c9

無論你認唔認同抗爭手段都唔緊要
唔割蓆 一致對外就係我地最大嘅力量

一齊行

大家加油

香港我地一齊救！

有智力但只係怕你有事既長輩 可以出呢條片

入棺材都咁萌塞既廢藍屍
就要東方紅 太陽升啦

😭😭😭

推!

三個條人命>>>唔理
台灣單案就擺人上枱搞條例
好無恥

pish

根本學生就係無業階級
你班仆街地主，業主
根本應該一人心口掛塊牌
出黎俾d學生鬥鳩死佢
為富不仁

喊到仆街

點解呢個世界會變到咁..

pushhhh, 推出公海

Tag林鄭、李家超、鄭若樺、盧偉聰、佢地家人子女、香港警察、港人港地等等既fb啦

如果我老母係黃女士就好

琴日唔係今朝

推比全世界人聽

pushhhhh

拋一拋磚，好趕咁譯左第一位林先生
各位唔好屌得咁大力

返工聽d咁嘅野

係 好感動差啲係學校喊

心唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

係公司喊出黎

尼個真係聽落想哭

無言

未試過聽完感動到起雞皮

唉聽到我老豆話呢班垃圾點點點冇撚用
搞搞震 好唔開心
612 616 71都冇理佢出咗黎
聽埋呢段野喊到仆街

推左先 留名

881晴朗啱啱播咗當晚死士宣言！又播埋立場直擊最後一刻救死士聲帶

推⋯

又喊

推
希望大家SHARE

已SHARE俾其他FD

重覆聽左幾次

我由琴晚聽到而家

想喊

聽到個聲明同最後個七十後 真係喊左出來

留名食晏先聽

喺廁所聽啦

加油呀 香港人😭

屌你老母林奠

香港需要更加大人走出嚟

已share
希望大家可以盡量share出去

香港人加油

無錯，大人係主流民意
不過今次好多中間甚至偏藍嘅大人都企喺我哋嗰邊，感覺係會越嚟越多，因為呢個政府仆街到有正常思考嘅人都會支持佢哋，咁多日係真係可以完全唔聽民意，可以完全莫視有三條人命為左香港犠性賤到咁，邊有可能唔嬲

喊撚到仆街

我屌😭😭😭😭

聽到究竟塊玻璃係咪重要過嗰4條人命嗰下好撚sad

咸左
好片值得 Push
Send比屋企人等佢地聽到我地嘅諗法

返工聽都眼濕濕

push,

Sorry比錯咗

我係香港兒女我係香港人呀

推到林鄭老母翻生屌鳩林鄭

男人老狗...我聽完
眼濕

有冇人 可以收集哂6 月到依家

全部正能量既片
集中放喺一個網頁度 ?

而家每朝都聽881嘅在晴朗的一天出發，好有鼓勵作用，大家手足都要聽吓！雖然有啲人唔可以出樣/夢遊支持我哋，但大氣電波、網上文章入面佢哋默默為我哋加油💪🏾
一連串的低級輿論戰，只會令我哋更團結！

我阿媽係淺黃，唔鍾意衝擊
睇TVB劇都會喊
第一次聽我只係眼濕濕，知道我阿媽喊，我自己再聽多次都頂唔順喊
第二個phone in停咗

好心un

令人感動的中年人告白，中年人體力有限，家庭負擔又重，讓他們激動要打電話來講幾分鐘還講得感性熱血甚至哽咽真的不容易

哭推

完全冇辦法聽完哂成段
因為係office唔可以放聲痛哭

啱啱睇完篇記者手記喊完 依家又喊多鑊

中年人個段，真係講得好好

最後嗰段

Push
好心痛

有冇人加到英文字幕
小弟英文不才

比家中廢老聽會唔會被屌？

LM 待聽

！

林鄭不得好死
落硬地獄

夠竟到呢刻都未醒既人 弱智到去咩程度

想知
但估佢地會聽唔夠1min話好悶熄左佢

對唔住，我果日仲翻緊工，我無企出黎
我乜都幫唔到手
我內心支持你地

聽佢講都喊出嚟咁濟… 希望班無出嚟嘅香港人會聽到

民意只係bullshit
100萬，200萬+1嘅民意
政府都可以視而不見 你同我講民意有乜用？
係咪今日我地失咗民意 我地就唔再反抗唔再抗爭？
諗清楚自己係為咗爭取啲乜先至會日日30幾度行出嚟發夢 我相信唔會係爭取民意
有民意支持固然係好 但民意絕對唔應該係抗爭路上嘅絆腳石 最多只能夠算係錦上添花嘅附屬品

暫時只譯左第一個phone in
英文唔好唔好屌得太大力

希望可以用依段片幫屋企人覺醒

第x次喊

推比更多人聽到

真係聽到喊

無感覺果d根本無人性

美國撚留名
我今日返工果陣聽,聽到我返住工都好想喊
我英文唔係特別好, 政治既英文我覺得特別難翻譯
翻譯並唔容易, 除左字與意思之間個取捨好難做得好好, 而去比到最直接既信息比人係好難

我返緊工都諗緊可唔可以靠一人之力去翻譯哂成段出黎, 但見到有人開始做,我都想幫下手
我返工既idea係做返一條片, 加返個英文字幕落去
因為聽住依段錄音再加依個音樂, 正正係我地大家香港人第一次睇既 source 黎
一句一句咁出比千字文好似容易小小去睇, 或者可以做哂兩個版本, up上youtube再attach word 既link...
訓先, 聽朝再跟進

多謝為香港作戰既各位

聽到我眼濕濕

做緊野聽左3分鐘，頂唔順了

尋日睇咗喊咗

最後一位用和理非身份講
應該可以幫助到說服姨媽姑姐

喊完先知原來真係好委屈

好多行動其實都係係現場既人即時去商討同決定
來不及係網上發文解釋
希望日後前線採取行動同時
拎住電話既大家都努力做好文宣 爭取形象
唔好比人剩係見到直播時既畫像
唔好比人剩係聽到記者對現場環境既陳述
因為一直以黎 公民抗命
值得尊重既都係行為背後既理念
同義士個種捨身取義既心
香港人加油 一齊行 一齊走

佢地俾共產黨洗哂腦
只會聽想聽既說話 (中國點贏點贏)

利申：朝早新聞有77台99台我老豆都唔肯睇，係都要睇CCTVB假新聞

一樣 我叫左佢睇其他新聞台 話唔好接受單方面消息
有聽我講 但唔夠兩分鐘轉返tvb

喊足成段

喊得好犀利

大家要撐住, 加油

唔好比佢停

請廣傳

暫時只譯到第3個觀眾，大家有意見歡迎PM我，大家加油。

btw 我未proofread 麻煩屌得細力少少

已大規模shared

好辛苦咁聽晒.

喊到停唔到

中間個年輕人出口成文
表達流暢
學識應該唔錯
呢種人先代表到香港高質年輕一代

推 睇到喊

好心up⋯⋯

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

有無人覺得
通常我地既同路人講野都係好清晰...有文有路...好清楚自己講緊啲咩
反觀撐狗紅藍底廢中廢老唔係口齒不清就前言不對後語...毫無邏輯
(可以參考下之前個撐狗大會...有無人可以話我知個倫伯想表達乜野)

有冇人可以整英文字幕俾外國人聽到我哋嘅心聲？？唔想啲外媒話示威者行為過火

聽民意既政府, 呢個就係民意, 聽到未?

臨尾聽到李生梗咽咁講 你去吖 喊左
終於有人明，we are not alone

比啲時間我地，今晚會起埋draft

感動，重有好多明白事理嘅成年人

已經不斷喊到pk

推睇到喊。。

推1推推

我唔應該食飯聽呢段錄音
喊到食唔到

利申：巴

有冇整個節目嘅完整版
好想聽埋落去

要share俾多啲人睇呀

係洋蔥

需要幫手嗎？
最緊要係果篇聲明，我地要幫呢班年輕人將佢地既理念話俾全世界知！

喊左
希望聽到我地既心聲

Hi
我同上面大麻狗巴打一樣係美國撚
一陣可以幫手睇睇

大致打完，各位巴絲有時間可以幫手proofread一下，同睇下有咩不足之處。提早感謝大家指教。

喺巴士上面聽到瘋狂喊
佢地嘅眼神我仲歷歷在目

Email左你

好想50後 60後都會知

不放棄 不消失希望

聽

打錯字 自膠
推先岩

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

今朝聽完眼濕濕，老闆問做咩事

辛苦巴打

聽到一半頂唔順..

去到後面真心頂唔到

PUSH
點解只係可以一次正評? 呢條片值得我將呢一世既正評放晒係佢身上

由頭喊到尾大家要頂住

忍唔到

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

已傳發

我無野講

推爆

聽左五分鐘已經喊到停唔倒⋯

我冇野講

就算失民意，但唔會失去你同我。就算失身外之物，但你我嘅心冇可能失。

好多人支持您哋架，包括我呢個廢中，撐住!
多謝您哋! 最緊要珍惜生命!

作為一個80後

我想講我係垃圾

今日開始,作為香港30-40歲既一群

我地應該要義無反顧保護我地社會既未來,保護我地社會既下一代,下兩代

我知道90後,00後你地其實好強,其實好多方便都比我地80後更強

但你地就容許我地呢一群哥哥姐姐陪你地行落去

開始時你地既衝擊,我好唔認同,直至見倒你地不停堅持,你地打破左第一道玻璃,我明白到我既愚蠢

日後唔止各有各做,而係我地呢班過左30歲既老人家,都會一齊陪你地行落去

聽到喊
多謝願意聆聽後生仔心聲嘅中老年人
同埋多謝佢地出聲出力去撐我地

我有嘢講。
-
有好多人感言香港人終於覺醒
終於知大台仆街
終於知點樣將行動升級
表面睇係好事
但其實背後真係好唏噓
無人想咁叻be water
無人想咁叻幾個人衝上去熄催淚彈
無人想咁叻幫人處理胡椒噴霧
無人想咁叻要保護自己身分
香港人都想安居樂業
你估我地成班大學/大專生放暑sem唔想hea下翻下intern為未來舖來？
你估佢地成班中學生唔想操下卷準備dse?
你估佢地成班翻緊工嘅放假唔想抖下？
無人想30幾度大熱天時出去日曬雨淋
無人想學咁多醫理同法律
你話佢地收錢？大佬啊，佢地連強化玻璃係要爆四角都唔知
業餘到咁有乜可能係鬼啊
唔係呢個仆街政府，我地洗要義士？
唔係呢個仆街政府，我地洗每日喊住睇新聞？
最後我只想講一句
林鄭月俄，你不落地獄誰落地獄

呢D 說話只有有人性嘅人聽完先有用
畀權力，金錢，利用薰心嘅人聽猶如廢話

睇到一半忍唔撚住 隻眼紅左

唔係淨係聽完 自己感動完就算
希望大家做多步
請 廣 傳
send呢段錄音比港豬父母親戚朋友
比佢地聽下我地既心聲

全部都講得咁好，我冇野講

今次 我無野講

我沒野講

我冇嘢講 喊緊

我冇嘢講

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

要廣傳比身邊既人

T_T

仆你個街，係車到喊撚到豬頭炳

真係幾感動, 講得好好

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

愛香港

我冇嘢講 我見律師 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 感動
有冇得翻譯其他語言俾其他地方傳媒
等外國輿論風向聽下香港人心聲點解咁做 風向吾好變

聽到想喊

無民意=無和理非充場面
唔夠人 勇武就做唔到野
所以絕對唔係無用

喊到傻

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

fk

LM

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！